一人一個開頭好勁但之後墮落ge球星

BOJAN

adriano

巴神

柏圖

李威廉
kkp

陳7

n賓

佢都唔算墮落姐

macheda

Siuma

拎過英超，主角身分屠過費蛇獌同逆天德國，人生無憾啦

Michael carter williams

沙柏

小法老

Halilović, Ødegaard

kaka

owen

美斯

保讚其實衰咩

矮

呢兩個堅慘

有冇人記得前美國超新星adu?
14歲就出名,宜家名先27,8歲,已經冇乜人記得

墮你老母咩
無睇就咪撚9up啦
Ødegaard 而家係海倫芬著10號 戰術核心
差榜首PSV 4分
岩岩對德國u21 1傳1射
皇狗飛機報傳緊下季可能收返佢

rooney

呢兩個最少都仲有10年8年踢
咁快就話人墜落

Marco Marin
以前佢嘅風頭仲勁過萊斯葛斯

pato

Ricardo Quaresma

dwight howard
derrick rose

Ock

亞祖安奴
羅賓奴

wheelchair

劉翔

Howard都勁左7 8年啦

托利斯

Sanogo

李健和

牛奶仔一傷就完左
希迪布蘭去左華倫就完左
希比桑治去巴塞摺埋

Edu

馬連
贊仔

海倫芬核心 講出黎你自己笑唔笑

番皇狗做到常規後備先出聲啦

牛奶打返起 起碼仲有6 7年踢
點撚樣完咗啊

哈格維斯算唔算

笑你老母閪
佢而家先18歲 有穩定出場時間咪幾好
我又唔係話佢而家好撚勁
但唔係d人講到佢 皮已收,墮落

T-mac

陳柏衡

18歲就墮落 5歲就紅？

Andrew bynum

都算ge
比傷患毁左生涯

Saviola

陳七，明明韋拿都要炒佢踢法，但成就就比韋拿蓋過，真係唔抵

Ronaldinho

張衞健

用墮落黎形容係有啲誇張

不過開頭呢兩個吹到天咁高, 而家既表現/際遇確實係有落差

點解講d勁左7 8年以上個d

Halilović就應該無乜可能返巴塞
Ødegaard 下年可以借去西甲球隊

Chan7

佢地2個而家都踢得ok 唔好無睇人踢波就話人墮落 後者前幾日國家隊比賽仲有波入

牛奶仔一開頭打巴塞表現好到以為係當時最有潛力既中場
相比依家25歲得咁樣既成熟 其實已經係墮落左

講真荷甲今非昔比
近一兩年出唔到咩勁人

打巴塞個陣好似勁過法比

好多巴西球員

如果唔計新星 墮落得最快 應該係英超班前鋒
benteke michu Austin
一季爆發，可惜曇花一現

el ghazi, janssen真係好撚伏

Vicente

Tyreke Evans

望下mbappe同rashford

Halilovic同odegaard當年仲吹得誇張過上面兩個，對比實在太大

阿蘇連

神丹，艾沙雲，迪亞比，Ccc尼，華美倫

想當年既帶刀侍衛

前場真係無乜
熱狗個中堅山齊士唔差

艾沙雲明明成27/28歲先收成 點算

仲有song
阿記3寶

Ccc尼都算？

黎緊就會射爆死疤狗

我睇到星球
：地球

佢係多傷姐 今季都好左

Obertan

普巴

贊奴沙

s7
可以係利記大好前途 做五冠王
點知咬人俾英媒針

柏圖真係經典

馬高斯路蘭迪

羅賓奴

基奥雲高

iwobi.

轉會漢堡都仲要被人當人球又真係慘左D

有咩墮落

唔睇波識 阿祖安奴 羅賓奴 柏圖

艾沙拉維

曼聯雙廢
馬捷達贊奴沙

D.ROSE

andrew bynam

同以前伊巴嗰輩冇得比
雲達美迪
雲達華達
希汀加
史奈達
洛賓
基士文
亨特利爾

oscar

仲有尼安

冇歐沖？

Kezman

都唔算太墮落姐
至少仲係邊緣國腳

祖赫特
杜斯山度士

祖赫特

基維爾

卡卡

大傷完就叫做墮落
你講埋大哨啦咁

Michu
Marin

拿斯達錫

KAKA

Tim tebow

荷甲野有咩好j

咩迪比，韋拿老母 荷甲mvp出到黎都係2線料

點解我個腦只係諗起一條友叫
Freddy Adu...

基奧雲高

Lonzo ball

Joe cole adebayor算唔算

個標題咁講 我咪咁答 on9

25kd

依家無心打

PTBF唔計

Wilshere 出道幾好波 未算好墮落 但無左以前出道既靈氣

Michu

Kaka點止一開頭勁
佢27歲先過鍠 之後都仲有貨交到下先大傷
球會拎得既佢都差唔多拎晒 世界盃都有 雖然佢果陣唔係當家球星

細哨

林書豪

Penny hardaway
MJ接班人

fisherman lok

藍斯 T9

安祖拜林

米祖

呢個退位讓賢姐

Kevin Gamerio

阿祖安奴算唔算

有冇巴打可以講下哈利洛域咩事

係克羅地亞出左名,之後去左巴塞踢b隊,15-16係希杭原本踢得好好,但之後去漢堡之後毁左自己前程

Hachim Mastour
之前又同尼馬一齊拍廣告
又話咩A米 超新星
之後....

肥仔嘜 艾列頓 係雲達有1-2季勁到仆街 之後好快回塘

kaka 勁咗幾年都叫墮落
咁軍刀去軌都叫墮落啦

文迪達夠經典
一去拉素食咗幾舊屎

迪奧夫 2002世界杯 屈到喊 之後好快收左皮

史獨列治

Rudy基佬

有鬼

老鼠唔記得轉ac?

CY

迪比 贊路沙

荷甲近年出產最勁既中前場 應該要數到艾力郎？

Brandon Jennings

迪屁

一定係Derrick Rose

老虎仔活士
而家打高爾夫球無人再提佢

mcgrady

Iverson

禾確特

美斯朗尼馬

費托、卡卡

雲達美迪，由快翼變咗肥秃
奧華馬斯退咗休10年都肯定跑快過佢幾條街

美國神童

vardy

禾子

第一個諗起wilshere

迪維斯 （貪錢加精神病）

Torres

米雞係車打左十年
仲正選打歐聯決賽
都算係咁

古華特,奥當高

New ben

麥巴比
辛尼

一個18歲，一個21歲
睇宜家成就地位，同呢兩個比奧迪加同Halilović 簡直係普通人

Alex hunter

雖然唔係墮落，但de la red真係好可惜

咁李靈峰算咩？

張伯倫

Jese

迪比

lm

heart disease ☹️

阿倫史密夫

皇馬 樸迪路
巴塞 保贊

贊球皇

查馬克
艾沙雲
柏夫尤真高

羅賓奴, Reus

我就唔撚信佢咁快會翻黎 最快都兩三年
Mariano 都要走
光頭佬對鋒線 幾淡定

佢德甲嗰時真係妖人嚟

早過c7 著7號 慶幸既係近年回勇 叫生性番啲

牙朗

法卡奧

王子、卡卡 之後最接近牙朗 英斯

無牙老虎

賓艾化

再加埋金童安達臣

悲劇

比廢sir改造失敗

更衣室大戰輸佐俾肥